係咪要搞個人權法集會？

而家人權法過咁 80%（斷估），我哋係咪要搞到集會感謝美國之餘，又俾壓力共匪呢

唔等trump簽埋名先？

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）